城寨：初一騷亂由中共策劃用來打擊本土派！天琦不知自己被中共利用成了‘鬼’。

內容大綱：

由初一事件看整體形勢

1. 為什麼初一警察行動咁慢，冇迅速平息騷動而是任由它擴大以至後期才出動速龍小隊？12-1點出事，4-5點速龍出動就立即平息。

2.本土派本民前一早於fb 預告初一有野搞。唔通警方真係唔會一早預料到？

3.天光起身後落街，奇怪地發現D人既眼神沒有以往2003 71抗爭時的憤怒感。

4.2016新東補選原因是湯家驊辭職，湯家驊只是離開公民黨投共理應無需為立法會議員辭職。湯辭職後造就新東補選，梁天琦空降泛民主派票倉新東參選，再對周浩頂楊岳橋，唯一功能是𠝹票，因為是贏不過泛民主流！

5.梁天琦初一前籍籍無名，初一騷亂令梁一舉成名，借住個勢𠝹票。

老共為了讓本民前成功𠝹票，就要讓他們做一件驚天動地既事上位！梁天琦黃台仰自己未知自己是被利用，唔知自己做左‘鬼’。

老共首先搵人灌輸泛民是一事無成思想，煽動本土派去抗爭，再從中幫手撥火！聽說初一晚是有人一車車磚頭運去現場。

時間地點還要非常巧合，初一少差佬。旺角聚眾又特別容易。

老共策動初一事動，是要香港社會不再同情年青抗爭者。本土勢頭已不可逆轉，老共要打擊本土派就要使用非常手段！